{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-LADIES/GM0023053058265/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 혼방 쇼트 팬츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE LADIESのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 今回の商品はFW23 / BF3625U01Rの商品番号を持っております。 このショートパンツは伸縮性のある綿混紡素材で製作されており、ハイウエストの少し余裕のあるシルエットでディテールポイントを与えました。 ネイビーカラーでどこにでもマッチしやすい基本デザインで、暑い日に快適に着用できるアイテムです。 素材は表地が綿66%、ポリエステル31%、ポリウレタン3%で構成されています。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておかないように注意し、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので速やかに洗濯してください。機械乾燥の際は製品が損傷する恐れがありますので自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランドBEANPOLE LADIESのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "FW23 / BF3625U01Rは何の商品番号ですか？",
            "answer": "このショートパンツの商品番号です。"
        },
        {
            "question": "このショートパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "伸縮性のある綿混紡素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このショートパンツのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ハイウエストの少し余裕のあるシルエットでディテールポイントを与えています。"
        },
        {
            "question": "このショートパンツはどのようなカラーですか？",
            "answer": "ネイビーカラーです。"
        },
        {
            "question": "このショートパンツはどんなシーンにマッチしますか？",
            "answer": "どこにでもマッチしやすい基本デザインなので、様々なシーンで活躍できます。"
        },
        {
            "question": "このショートパンツの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時には生地が損傷する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このショートパンツの洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "漂白剤や長時間の水浸しは避け、ドライクリーニング時にはボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このショートパンツの色移りや変色の可能性はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このショートパンツの乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このショートパンツの摩擦によるトラブルを防ぐための注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 485
    }
}